桂言葉出任vtuber

頭香

佢老母

想比佢殺

悲しみの向こうへと

永遠に

係個mon伸把鋸出來界你頸

世界性格似做vtuber多啲
不過會好多留言屌佢搶人男友

搵佢做產前檢查

女版同佳

なかにだれもいません

今個聖誕不再寂寞

出咗冊喇？

做撚野

So fucking creepy

😳